# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2022, FIRST and other WPILib Contributors
# This file is distributed under the same license as the FIRST Robotics Competition package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 怡静 陆 <2238710874@qq.com>, 2021
# Team 5308 <team5308@163.com>, 2021
# 堂晋 徐 <tangjinx@buffalo.edu>, 2021
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FIRST Robotics Competition 2022\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-01-04 04:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-08 04:19+0000\n"
"Last-Translator: 堂晋 徐 <tangjinx@buffalo.edu>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/wpilib/teams/109324/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:4
msgid "Installing the FRC Game Tools"
msgstr "安装FRC Game Tools"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:6
msgid "The FRC\\ |reg| Game Tools contains the following software components:"
msgstr "The FRC\\ |reg| Game Tools 包含以下组件"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:8
msgid "LabVIEW Update"
msgstr "LabVIEW Update"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:9
msgid "FRC Driver Station"
msgstr "FRC Driver Station"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:10
msgid "FRC Utilities"
msgstr "FRC Utilities"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:12
msgid ""
"The LabVIEW runtime components required for the Driver Station and Utilities"
" are included in this package."
msgstr "该软件包中包含LabVIEW运行所需的Driver Station和Utilities组件。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:14
msgid ""
"No components from the LabVIEW Software for FRC package are required for "
"running either the Driver Station or Utilities."
msgstr "运行Driver Station或Utilities不需要LabVIEW FRC软件包的组件。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:17
msgid "Requirements"
msgstr "要求"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:20
msgid ""
"Download the `FRC Game Tools <https://www.ni.com/en-"
"us/support/downloads/drivers/download.frc-game-tools.html>`__ from NI."
msgstr ""
"从NI下载`FRC Game Tools <https://www.ni.com/en-"
"us/support/downloads/drivers/download.frc-game-tools.html>`__ 。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid ""
"The Download button for the NI installer with the offline installer link "
"below it."
msgstr "NI 安装程序的下载按钮，下方有离线安装程序链接。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:25
msgid ""
"If you wish to install on other machines offline, click "
":guilabel:`Individual Offline Installers` before clicking "
":guilabel:`Download` to download the full installer."
msgstr "如果您希望脱机安装在其他计算机上，请在单击“下载”以下载完整的安装程序之前，单击“脱机安装程序”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:28
msgid "Uninstall Old Versions (Recommended)"
msgstr "卸载旧版本（推荐）"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:30
msgid ""
"LabVIEW teams have already completed this step, do not repeat it. LabVIEW "
"teams should skip to the :ref:`docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-"
"tools:installation` section."
msgstr ""
"LabVIEW团队已完成此步骤，请勿重复。 LabVIEW团队应跳至:ref:`docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-"
"tools:installation` section."

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Add or Remove -> National Instruments Software"
msgstr "添加或删除 -> National Instruments 软件"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:40
msgid "Select Components to Uninstall"
msgstr "选择要卸载的组件"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:42
msgid ""
"In the dialog box that appears, select all entries. The easiest way to do "
"this is to de-select the :guilabel:`Products Only` check-box and select the "
"check-box to the left of \"Name\". Click :guilabel:`Remove`. Wait for the "
"uninstaller to complete and reboot if prompted."
msgstr ""
"在出现的对话框中，选择所有条目。最简单的方法是取消选中“仅限产品”复选框，然后选中“名称”左侧的复选框。点击“删除”。等待卸载程序完成并根据提示重新启动。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Using the checkbox in the upper left to select all."
msgstr "使用左上角的复选框选择全部。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:48
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:50
msgid ""
"The Game Tools installer may prompt that .NET Framework 4.6.2 needs to be "
"updated or installed. Follow prompts on-screen to complete the installation,"
" including rebooting if requested. Then resume the installation of the FRC "
"Game Tools, restarting the installer if necessary."
msgstr ""
"Game Tools安装程序可能会提示需要更新或安装.NET Framework "
"4.6.2。按照屏幕上的提示完成安装，包括根据要求重新启动。然后继续安装FRC Game Tools，并在必要时重新启动安装程序。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:53
msgid "Extraction"
msgstr "提取"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:56
msgid "Online"
msgstr "在线"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:58
msgid ""
"Run the downloaded executable file to start the install process. Click "
":guilabel:`Yes` if a Windows Security prompt appears."
msgstr "运行下载的可执行文件以开始安装过程。如果出现Windows安全提示，请单击“是”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:60
msgid "Offline (Windows 10+)"
msgstr "离线（Windows 10+）"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:62
msgid ""
"Right click on the downloaded iso file and select :guilabel:`mount`. Run "
"``install.exe`` from the mounted iso. Click :guilabel:`Yes` if a Windows "
"Security prompt appears."
msgstr ""
"右键单击下载的iso文件，然后选择“ mount”。从已安装的iso运行``install.exe''。如果出现Windows安全提示，请单击“是”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:0
msgid "The menu after right clicking on an .iso file to choose \"Mount\"."
msgstr "右键单击 .iso 文件以选择“安装”后的菜单。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:70
msgid "NI Package Manager License"
msgstr "NI Package Manager许可证"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Accepting the License Agreement for NI Package Manager."
msgstr "接受 NI Package Manager 的许可协议。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:75
msgid ""
"If you see this screen, click :guilabel:`Next`. This screen confirms that "
"you agree to NI Package Manager License agreement."
msgstr "如果您看到此屏幕，请单击“下一步”。该屏幕确认您同意NI Package Manager许可协议。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:78
msgid "Disable Windows Fast Startup"
msgstr "禁用Windows快速启动"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Screen for disabling Windows fast startup."
msgstr "用于禁用 Windows 快速启动的界面。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:83
msgid ""
"It is recommended to leave this screen as-is, as Windows Fast Startup can "
"cause issues with the NI drivers required to image the roboRIO. Go ahead and"
" click :guilabel:`Next`."
msgstr "建议保持该屏幕不变，因为Windows快速启动会导致镜像roboRIO所需的NI驱动程序出现问题。继续并单击“下一步”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:86
msgid "NI Package Manager Review"
msgstr "NI Package Manager评估"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Review screen that shows what is about to be installed."
msgstr "查看显示即将安装的内容的界面。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:91
#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:107
msgid "If you see this screen, click :guilabel:`Next`."
msgstr "如果您看到此屏幕，请单击“下一步”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:94
msgid "NI Package Manager Installation"
msgstr "NI Package Manager安装"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Screen with progress bars indicating the amount of completion."
msgstr "带有指示完成量的进度条的界面。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:99
msgid ""
"Installation progress of the NI Package Manager will be tracked in this "
"window."
msgstr "NI Package Manager的安装进度将在此窗口中跟踪。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:102
msgid "Additional Software"
msgstr "附加软件"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Leave all of the additional packages selected."
msgstr "保留所有其他包的选中状态。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:110
msgid "License Agreements"
msgstr "许可协议"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Accept the NI software license agreement."
msgstr "接受 NI 软件许可协议。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:115
msgid "Select :guilabel:`I accept…` then click :guilabel:`Next`"
msgstr "选择“我接受…”，然后单击“下一步”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Accept the Silverlight license agreements."
msgstr "接受 Silverlight 许可协议。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:120
msgid ""
"Go ahead and press :guilabel:`I accept…` then click :guilabel:`Next`, "
"confirming that you agree to the NI License agreement."
msgstr "继续并按：我接受…，然后单击：下一步，确认您同意NI许可协议。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:123
#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Review Summary"
msgstr "总结"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:128
msgid "Click :guilabel:`Next`."
msgstr "点击“下一步”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:131
#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Detail Progress"
msgstr "详细进度"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:136
msgid ""
"This screen showcases the installation process, go ahead and press "
":guilabel:`Next` when it's finished."
msgstr "该屏幕展示了安装过程，请继续，然后在完成时按：`Next`。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:139
msgid "NI Activation Wizard"
msgstr "NI激活向导"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "The NI user login screen."
msgstr "NI 用户登录界面。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:144
msgid ""
"Log into your `ni.com <https://ni.com>`__ account. If you don’t have an "
"account, select :guilabel:`Create account` to create a free account."
msgstr ""
"登录您的`ni.com <https://ni.com>`__ 帐户。如果您没有帐户，请选择:guilabel:`Create "
"account`创建一个免费帐户。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Screen for entering your product key."
msgstr "用于输入产品密钥的界面。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:149
msgid "Enter the serial number. Click :guilabel:`Activate`."
msgstr "输入序列号。点击激活。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:151
msgid ""
"If this is the first time activating this year's software on this account, "
"you will see the message shown above about a valid license not being found. "
"You can ignore this."
msgstr "如果这是第一次在该帐户上激活今年的软件，您将看到上面显示的有关未找到有效许可证的消息。您可以忽略此。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Screen details the activation success of each package."
msgstr "屏幕详细显示每个包的激活成功。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:156
msgid ""
"If your products activate successfully, an :guilabel:`Activation Successful`"
" message will appear. If the serial number was incorrect, it will give you a"
" text box and you can re-enter the number and select :guilabel:`Try Again`. "
"If everything activated successfully, click :guilabel:`Next`."
msgstr ""
"如果您的产品激活成功，则会显示：guilabel：“激活成功”消息。如果序列号不正确，它将显示一个文本框，您可以重新输入该数字，然后选择“重试”。如果一切都成功激活，请单击“下一步”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Close through this screen asking you to register."
msgstr "关闭这个要求您注册的界面。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:161
msgid "Click :guilabel:`Close`."
msgstr "点击“关闭”。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:164
msgid "NI Update Service"
msgstr "NI更新服务"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "The update service is not needed."
msgstr "不需要更新服务。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:169
msgid ""
"You will be prompted whether to enable the NI update service. You can choose"
" to not enable the update service."
msgstr "系统将提示您是否启用NI更新服务。您可以选择不启用更新服务。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:171
msgid ""
"It is not recommended to install these updates unless directed by FRC "
"through our usual communication channels (FRC Blog, Team Updates or E-mail "
"Blasts)."
msgstr "除非FRC通过我们通常的沟通渠道（FRC博客，团队更新或电子邮件）指导，否则不建议安装这些更新。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:174
msgid "Reboot to Complete Installation"
msgstr "重新启动以完成安装"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rstNone
msgid "Choose reboot to complete the installation."
msgstr "选择重启完成安装。"

#: ../../frc-docs/source/docs/zero-to-robot/step-2/frc-game-tools.rst:179
msgid ""
"If prompted, select :guilabel:`Reboot Now` after closing any open programs."
msgstr "如果出现提示，请在关闭所有打开的程序后选择“立即重启”。"
